女子遊墨西哥「12小時驟逝」 遺體器官離奇消失…只剩1副小腸！

▲墨西哥市Hospital de Cos醫院外觀。（圖／翻攝Google街景）
國際中心／綜合報導
英國一名女子去年到墨西哥旅遊時意外發病身亡，未料遺體運回老家後竟成一具空殼，包括眼睛、大腦、心臟和所有重要器官全都不見了，只留下一副小腸，讓家屬和驗屍官的驚呆。收治女子墨西哥醫院院方則堅稱，遺體交給警方時所有器官都還在，不清楚後來為何會消失。
根據英國《鏡報》（Mirror）報導，41歲女子吉爾（Amanda Gill）生前患有糖尿病，在英國西約克郡小鎮希普利（Shipley）擔任調酒師和桌邊服務生，她去年12月到墨西哥度假時感到身體不適，被送到墨西哥市的卡斯醫院（Hospital de Cos），最後不治身亡，最後器官還不翼而飛。
吉爾65歲的母親海因斯（Elaine Hines）說，女兒被送回老家後，電腦斷層發現她「全身都空的」，根本沒辦法驗屍。母親控訴，「他們偷走了她全部的器官」，只留下一副小腸。吉爾的妹妹凱特（Katie Miller-Gill）也說，「我姐姐漂亮的藍色眼睛在哪裡？為什麼他們要拿走？她的大腦又在哪裡？還有心臟呢？」家屬認為，有人將器官盜走拿去賣。
海因斯說，假如對方詢問家屬是否同意器官捐贈，也許會考慮，沒想到他們卻直接偷走全部器官。海因斯批評，也許是因為歹徒認為死者是外國人，就可以大膽偷走器官而不易被追查。她強調，也許這起事件並非個案，過去也有其他人受害。
另外，吉爾的死因也十分可疑。報導指出，其中一種說法認為吉爾因為酮酸中毒造成身體不適，需要透過輸液和靜脈注射治療，但她送醫後不到12小時就死亡。海因斯說，醫院卻說吉爾不願輸液，且墨西哥官方給的死因是「內臟充血」，讓英國驗屍官感到不解。
墨西哥警方和卡斯醫院都表示，並不清楚女子的器官是如何消失的。院方堅持，遺體交給警方前已經用屍袋密封，當時所有器官都還在，並強調吉爾的家屬還欠繳約1600英鎊（約新台幣6.2萬元）的醫療費用。
報導指出，由於當地捐贈器官短缺，加上醫療腐敗、警局被黑幫控制，讓器官盜賣集團有機可趁，從中牟取暴利。報導指出，英國外交部已經就此案聯絡墨西哥當局，但墨西哥警方沒有展開調查。
▼英國女子遊墨西哥，離奇身亡器官消失。（圖／翻攝鏡報）

呢啲cls國家真係一世人都唔好去

中國囉又

漂亮的藍色眼睛在哪裡

同印度一撚樣。

今世都唔會去。

支那喺墨西哥嘅投資越嚟越大

墨西哥痴撚線是常識吧，喜好玩獵奇既國家

旅遊台個post 話墨西哥唔係你地想像咁差

人地海灘不知幾靚

美洲支那

其實可能個死因都有問題

活摘器官

個班馬雅人好多都今日仍然鍾意玩呢一味嘢

墨西哥 印度真係唔好去
死左都唔知咩事

諗起美劇《毒梟》個製片主任Carlos Munoz Portal
去墨西哥取景都俾人槍殺埋

痴撚線

菲律賓都係

1. 菲律賓
2. 印度
3. 墨西哥

仲有無?

睇完coco之後有少少想去墨西哥
宜家都係不了

支那都冇？

Trump 真係明君先知 係墨西哥邊境建圍牆

包容下啦

印中美國南美中東南亞

腦要來做乜 成套賣貴啲

有得簡一定一個核彈炸撚爆墨西哥

首先係支那同北韓，緊接落嚟係墨西哥印度巴基斯坦俄羅斯加所有穆斯林國家

呢啲垃圾國家要死撚哂，世界先會有和平

咁恐怖

拍套戲啫
仲惡過中共

地方靚同當地啲人既思維係唔掛勾

仲癲撚過中國

未好囉

體現當地民情

仲好意思收錢......

支那咁垃圾細膽，墨西哥係惡到冇得比

D墨西哥妹好撚正喎

venom

南非夠好靚啦

人地對黃種人無任何興趣姐.

所以侵侵先起城牆

好彩咪無事 即係叫你一個女人去印度玩咁
唔好正係去孟買新德里 去下唔同城市

體現都啱喎呢句入面

但個未就真係懶音

去完你就真係可以玩轉極樂園啦

研究

包埋記憶體

體現有咩問題？

佢好明題係表達緊件事
完全體現出墨西哥呢種（無人性痴撚線）當地民情

記得有個連登仔話菲律賓同墨西哥既海灘好靚 話唔好咁無知

溝好多西班牙血啦喎

殘暴嘅西班牙後裔

唔好理d文盲00後啦，都唔撚識字
等多幾年見到佢地去KFC賣雞架喇

4.蝗國

5.南非

中國 墨西哥 印度 呢d國家真係值得一個核彈炸平佢

本身個“未“字都有懶音啦 未你老母咩

英國外交部已經就此案聯絡墨西哥當局，但墨西哥警方沒有展開調查。
黑警大國點做野

冇錯wo

歐美人山長水遠都要去菲律賓、墨西哥、埃及潛水

連登仔識條春咩

去旅行一定去發達國家
咁多野睇
呢世都行唔完啦
冇乜必要都唔會去玩命
去個旅行都提心吊膽

做戲做全套

你睇埋套劇就知嗰到真係咁癲
真人真事

我有睇簡介呀
矮仔 呢個人拎題材呀嘛

但殺人嗰幕 都係咁真？
墨西哥活摘器官唔出奇啦
強國都會打麻醉針
墨西哥都好難講

英國而家垃圾到連墨西哥都唔想理你

成個中東都咪撚去，根本生番嚟

阿茲特克人的後代，都係有呢兇殘基因

炸左個國家佢啦

包容下

liveleak同bestgore最重要既搜尋keywords

有糖尿好多時器官功能會有D影響, 希望佢D架生真係幫到人唔係累到人啦.....
偷架生果批人最衰又唔CHECK清楚.

又食又扲

cls

大腦都要？

劏車都有錢收返吖 條屍冇哂啲內臟仲要問人拎醫藥費咁惡

一諗到幾千年前嘅人都有文明過呢班生番

之前講永世唔會去旅行嘅國家
仲有啲連登仔屌人見識少
話墨西哥進步左好多架喎

同死刑一樣都要收你子彈費

有高等白人唔做係要去體驗第三世界

冇計,生於歐美發達國家加左膠荼毒下以為全世界既國家人民都係講道理

香煎

支持係「體驗」

印度 墨西哥 菲律賓 中國
去過呢四個國家仲可以平安返香港既話係值得擁有個稱號

支那都係

真係咪去非已發展國家

佢哋連美國DEA都搞，有咩做唔出

我都係咁話 呢d地方唔去都把
命仔緊要
講食物 墨西哥菜我去美國食都得
風景佢哋又唔係話特別多景點
風土人情咪黃賭毒囉
去黎都哂氣

菲律賓
墨西哥
印度
北韓
仲有冇？

支那其實有錢仲有命
呢d國家仲要拎哂錢 要虐殺先滿足到佢地

遺愛人間

stay過Mexico City兩個月 真係係無想像中咁亂

我老豆成日話點都唔好申請器官捐贈
申請左 有d咩事入院醫生有可能唔會盡力救你 or 比其他病人同醫生買起你器官

(純老豆9up)

實驗同教學用途，肯定賣到錢

印尼

1.你係香港人
2.佢地個勢力好少會攻擊亞洲人
你只要唔係涉及到佢地生意
佢見你係亞洲人都係路過
同埋佢地只係表面太平
佢地連 市長都咁 虐殺
槍斃都算啦直接了決
佢地係要做埋啲變態嘢等人 痛苦先死
仲衰過大陸
大陸放低錢起碼都會保到條命